https://www.pavillon-arsenal.com/fr/et-demain-on-fait-quoi/11648-vivant.html
 Cette image est la projection d’un village dont la construction a été pensée avec une double perspective d’harmonie : ainsi, elle se situe à la frontière entre le vivant (incarné par la faune et la flore) et les technologies contemporaines. Cette volonté d’union est-elle réalisable ? Ces deux entités, que tout semble opposer, peuvent-elles ainsi se rassembler, se côtoyer dans une telle proximité ? Si l’espoir d’y parvenir existe, alors je veux croire que l’objectif de demain sera de marcher sur cette voie, de suivre ces chemins inconnus qui nous mènerons vers une nouvelle cohabitation avec la Terre, notre première maison. Commençons par imaginer, chercher, innover, créer de nouveaux quotidiens au cœur du respect de soi, des autres et de l’environnement. Jade Sénéchal, Mai 2020
